國企9320 PUT左

咁就100點

仆街開完POST 又升多幾十點

下次put完出post話自己call咗賺好多

我唔識講大話ga= =..

改名啦清

On99

睇住黎夾，開post 夾多我100 點

何必為啖氣

連登仔教架嘛
平時我輸50點就平倉，連登仔話點解唔等耐d？
仆街輸緊百幾點，就話我鬥氣

痴孖根，巴打你炒咗幾耐?

玩細期過吓手癮好喇

炒左6年,本身都好地地贏錢
唔知點解我會無啦啦睇連登個財經台
搞到輸撚死我

炒6年 會咁易誤信連登堆燈 佢地不嬲炒開車

真心，新手咪新手囉，一定要建立自己一套系統，唔好死記一啲幾多點止蝕止賺嘅嘢

假設你真係落場嘅話

你好明顯睇錯方向, 留名睇今晚9220

樓主俾d 掙扎呀, 扑暈自己到今晚2點, 一丈功成萬骨枯

最岩聽你依句

算你唔好彩, 俾老母麵燈鳩你

收市前仲好地地以為有得食

收市後最低9314？
9成9時間都比人夾緊